好撚頹，究竟班狗起唔起訴我

理工暴動都踢左保一段時間，但近日就有幾個中大理大嘅手足比狗通知會起訴返，其中一個聽聞仲係空裝理工外圍。

究竟件事會點...

聽講班狗最近好似仲攪緊10月踢保個批
不過你poly就預咗會起訴啦
同律師傾下先囉

唔好上連登講詳情
明示暗示都唔好

你幾撚時死？

十你老母

理工暴動

咩

要嚟始終會嚟
只可以做好心理準備 隨時會有嘢發生都可以handle到
盡量唔好比佢影響到你日常生活
當你準備好你就無咩可以做到 嚟咗就坦然面對 唔嚟搞你咪樂安無事
加油手足

你老母同你去坐先啦

又一條五毛block得

繼續留意黨鐵同金拱門啦你老母生撚左你就應該坐十年啦

已經日日失眠fk

祝福巴打
唔洗咁緊張

注意安全，定期報平安
唔好太緊張，辛苦你

做定心理準備
調整好心態，唔好一發生個人情緒崩潰

踢保唔代表唔起訴, 只係唔即時起訴

執下屋整理下心情嘛。屋企靚啲少啲嘢，人都開心啲

好乾淨了🙍🏻‍♂️

有啲直情唔起還證物

我都登記過
擔心唔到咁多

你on9?
少數派藍絲去錯地方？

你把嘴琴晚幫我口交完仲食咗屎呀？